手臂上面有白色凸點

痕痕地
有冇巴打知咩黎

生野

巴打最近叫雞係唔係用過d 毛巾

睇到打冷震

花柳
朋友又係咁
上星期走左
rip

尖銳

尖銳濕疣

好好地過埋依幾個月啦

連登神醫又出動
轉天氣少少乾燥 搽返啲凡士林ok架啦
橫掂仲有隻右手

冇乜事
用暖水沖下佢
睇醫生跟番指示搽d藥膏
過幾個月隻手就會甩落黎

青頭仔點黎濕疣呀

其實都幾個月左好耐

唔關事嫁，有時去海灘、泳池都野到

可能轉天氣 試下保濕
利申 9up

我之前都有
冇理佢一排就好番

雞蟲

之前有，一個月就無了

你又知唔係？
好走

疣 有機會會自己好

不過好似唔係疣黎

rip

我同一個位都間歇性有呢撻嘢，痕痕地成日r到紅哂
我自己就搽兩三日藥鳩就冇事

隻藥鳩叫ultralan
我由細到大都係搽呢隻 當萬金油咁洗

herpes